電 視 史 上 最 有 霸 氣 既 假 身 動 作

5:30開始睇，後面灰衫男人加埋最後個動作簡直完美